27國支持香港反國安惡法全名單

This statement was supported by Australia, Austria, Belgium, Belize, Canada, Denmark, Estonia, Finland, France, Iceland, Ireland, Germany, Japan, Latvia, Liechtenstein, Lithuania, Luxembourg, the Republic of the Marshall Islands, the Kingdom of the Netherlands, New Zealand, Norway, Palau, Slovakia, Slovenia, Sweden, Switzerland, and the United Kingdom

當中有三個係同台灣有外交關係: Belize, the Republic of the Marshall Islands同Palau
而東歐國家係非常非常支持香港: Estonia, Latvia, Lithuania Slovakia同Slovenia
亞洲區只有日本敢出聲

估唔到禁蒙面法祖先Österreich有份

感謝波的

日本我真係好想去旅行丫!!!!!!

27國香港人旅遊名單

以後主力去東歐同波羅的海

東歐真係受過當年高壓統治後，全面反共

南韓政府食撚屎

Push支那唔好去日本啦

呢個沒落帝國完全無影響力

韓國後生仔

同埋參加個社運嘅老一輩都好啲

韓國政府同埋泡豬都係冚家剷

東歐試過比共產搞過果然唔同d

南泡真係垃圾

無知一問 有撚用

東歐國家身同感受
以前都係咁

27國攻打中国

印度 菲律賓等緊d咩

明明佢哋成個政府班底當年都好多人參與過示威
人到中年為咗人民幣就跪低

捷克無
布拉格的春天

冇南韓
咪撚俾佢入G7

冇波蘭同捷克?

政府一定係冚家剷

文在寅選舉個投票機係華為畀鬼佬check到有後門程式可以控制選票

係政府，人民嘅立場好唔同

G7聲明中，今次唔見意粉佬，但北歐，中立國瑞士都出聲

泡菜國

我有冇睇錯
係波羅的海三國嗎?

無，波蘭我睇係想出聲既，不過唔知點解無簽

美國係退出咗委員會所以無份？

香港人外遊名單

南韓？？

你無睇錯啦

無烏克蘭

係，不過美國夠晒大聲啦

美國真心型
唔係名單上但直接做野

Yes

法國支拿大德國都有
之前奶到雪雪聲

波羅的海三國

台灣竟然無

多謝佢地
不過要做d實質野
宜家已經唔係淨係反對就可以救到香港既階段

波的！

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

捷克明明行得最前

韓仔真係 仲想對你地改觀

東南亞加韓國都係仆街冚家剷

好似話烏克蘭總統奶共

旅行首選

愛爾蘭唔係奶共咩

其他全部垃圾國家
旅行永遠慳番

咁泰國都係

呢句嘢可以套用落任何一個國家度

居然冇波蘭

除左塞狗

其實倒轉
日本民間同商畀大把親華派

捷克

都多謝人地出聲啦

南韓琴日有出聲

最撐香港既國民
韓國一定上榜

上年玩人鍊connect左波羅的海三國

除咗中国

一開波就好有用

咪係老奉㗎咩

死晒去整容再去支那澳門桑拿做啦

要去旅行去左呢d國家先

要等多幾多年先開？

因為佢地係統治人地

仲以為印度有

瑞士一邊反對 一邊賣武器俾港共

黃色旅遊圈

有無人知熱血公民做緊咩？

德國

印度搞咩

Push

三國其實真係好慘
蘇聯年代想獨立，幾十年都失敗
頂到1990先成功

好值得香港人學習

捷克親中親台大戰中

文在寅

搞笑？台灣都唔係UN

波蘭都係咁上下

南韓政府不嬲都係咁 唔係點會俾自己國民成日反 個排武肺口罩單嘢都屌到反皮

繼續買兩邊咋, 睇下美國未來會唔會迫到佢地take side

日韓好奇怪
日本政府反香港惡法，人民wfc
韓國人民反香港惡法，政府wfc

美國呢

掛開名叫自己中立國既都出聲

南韓政府笠水

咁最撐加泰嘅國民 香港一定上榜

仲有班死左仔

見錢開眼姐

日本人國內消費力根本飽和

美國呢？

唔關佢事 係popo 透過幾重交易去買

瑞士: 我無賣，係有支那人買，佢再賣水貨比狗

呢一堆全部靚景靚人 疫情好返旅行一流

Austria,
Belgium,
Denmark,
Estonia,
Finland,
Iceland,
Ireland,
Germany,

因為日本民主化並唔係人民自己爭取返黎

palau 小島國都咁

冇美國?
意大利 西班牙 波蘭缺席
北歐到齊晒
五眼都係

日本係無痛民主化加紙醉金迷多年
仍然係有飯食有野買有地方住就ok
年青一代多左反抗老野文化 但仲要時間

可以停止吹奏韓國人未
身邊嘅韓國人 以到佢地嘅朋友都wfc

羅馬唔係一日建成

印度都唔出聲？

冰島成日都係得個想字！！！！

睇黎真係要去一次

烏克蘭政府共已奶
放心，人民好支持香港

無印度無烏克蘭

有東歐咩
匈牙利無，捷克無，波蘭無

韓狗果然係日本奴隸

邊境同中國有私怨姐
無話會幫你香港

匈牙利而家行返高壓

泡菜國自己爭取民主咁辛苦都唔支持
抵佢奶共奶到爆肺炎

好似話總統係奶共

捷克好似係其中一個城市行得前
之前個城市自己同台灣結成姊妹城市
國家唔知點

韓國真係無鬼用，抵佢日日被朝鮮威脅～～

唔駛負評
根本莫迪咪又係得把口

帛琉，馬紹爾群島呢啲係美國屬邦，分身嚟

係個政府垃圾，韓國人好支持我地
日本就調返轉，日本政府日豚

起底後發現你係五毛

菲律賓就收皮啦 奶左幾耐

咁撚樣都叫五毛 你呢d戇鳩就真係五毛

同意， 趕快做嘢手足

同台北咋
只係首都層面
因為佢個市長係醫生，以前去過台灣交流
又同柯P friend底

韓國政府唔係都有出聲？定我記錯左

南韓咁撐共點解唔早啲同北韓合一

我講政府
文在寅自己以前就係人權律師
又係跟盧武鉉做嘢，都奶到咁

只去呢27個國家 其他唔撚去

sor, 我印象仲停留係爭中南海

東歐：波蘭、烏克蘭、匈牙利
成個巴爾幹半島
意大利、西班牙、葡萄牙
南韓、東南亞都冇出聲
以為去旅行有啲骨氣，唔好去呢啲地方

東歐北歐

西班牙、意大利、波蘭都無出聲

個標題又支持又反 睇到1999

日本政府而家都開始勇
文在寅條契弟

所以話韓國正垃圾

推

德國都有
估唔到, 係咪國內太大壓力?

亞洲得日本

愈多理由俾英美對支那作出制裁

佢一早退出左呢個爛鬼人櫂會

亞洲得台日係有J, 其他國家係pussy

大德意志地區
當年喜迎Hilter
依家支持Xilter

你都傻
中印有私怨 走左去同台灣合作啦
來抽水支持香港有咩問題？

真 普遍泡菜仔都係支持民主 因為佢哋都經歷過 知道得來不易 係個十尻政府唔撚敢出聲 明明都被支那個肺炎搞到一獲泡

問題係制撚左十世都未見得中共會退讓
如果講明接收難民 又幾多人可以成頭家或掉低家人走去做難民

你身邊嗰啲咋 我識好多都好關注喎
韓國當地大學生都搞咗好多活動幫手expose香港嘅嘢
唔係要吹奏 不過人地有幫手梗係connect+say thank you

唔會退讓
但會逐步衰弱

都係果句 建議大家同家人傾下移民先啦 又唔係貴

冇 Poland ?

咁做未呀?
越南夠親美啦有無出聲呀?

打主線

Belize同Palau都係旅行首選黎

歐洲得咁少？

加埋台灣 二十八國

咪撚去日本喇支那人

屌你所有我咪留言話冇
你出來搞笑咩

連登仔： 安倍奶共

我知你話無
我話本身就唔應該期望佢會出聲囉

東歐人畀共產黨 迫害多年，感同身受，當然明白香港人嘅感受！

將來要「不」去邊啲國家，知道啦

菲律賓應該仲食緊花生……

日本京成地鐵站呢？佐藤悟志呢
佢地所做嘅事一樣係expose香港嘅事
點解某啲連登仔硬係覺得韓國人好上心 而日本人係港豬？
我想講嘅係無論日本人定韓國人都好 並唔係所有當地國民都在意
當然如果有幫手connect 緊要心存感激
但就無需要吹奏特定國家 或者定型嗰個國家嘅人民係支持香港人

由佢單機啦 著名五毛黎

睇下隻杜狗點親中棄美先

泡菜政府屌你老母

以後咪撚俾我見到有連燈仔話想去日本

點解

台灣做到咁出面，唔駛簽都明

竟然無Ukraine

Palau 😭😭😭
I love Palau

南韓政府其實一直好靜，連肺炎都冇出過聲。

3萬部水炮車咪唔使去日本

列支敦士登Liechstein🇱🇮全個國家好似得三萬人

係咪要係台灣轉機先去到
定澳洲

係總統垃圾
南韓人好支持我地

深明共產同極權嘅仆街嘢
btw,無美國？

美國exit human right committee

thx 又block 個p 牌

支持香港反國安法 睇到我頭都大埋第一眼以為又係一堆非洲國家靠支共

文在寅本來就係傻仔一個

聲明啫，你叫班大國同美國同陣線制裁就唔會有將多個跟

不過人地gdp應該高過嗰53 國加埋

國安法通過了
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的不完全apps集合在這裡
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
正能量滿滿der 比心：3
以後要舉旗就舉紅旗 要唱歌就唱紅歌
#比小粉紅更紅
#比左派更左派
#裝呢個App就唔會俾人拉

想知反對嘅名單多啲

Palau

台灣近
澳洲冇睇過唔知有冇

Switzerland

好想去日本旅行呀

一邊反共但當自己人民祭品 一邊叫做民主D但奶共
唔知當地會唔會有第3路線跑出

澳洲德國轉死性？

洗撚你講冇咩
我自己咪講左印度冇
你重複跟我講一次有咩用？

北歐五國+波羅的海三國

南韓政府垃圾人民好
日本政府好人民垃圾

up

韓仔好撑我哋

以為瑞士中立

跟英國頭?

都係
不過南韓財閥政治，高層一定睇錢先㗎啦

冇南韓?????

我咪寫明南韓政府

🇵🇱？

佢似盲撚咗

大家vpn server 識揀啦

搵左個list好耐，推。

佢哋個禁蒙面法係為咗禁穆斯林難民 而且係work 真心冇得同特衰撈埋嚟講

除咗波海三國，東歐啲波匈捷全部唔見影

澳洲醒咗好耐啦
今日先話要加重國軍費，對付支拿
人哋澳洲有份每次都有幫香港

有政黨仲追緊政府開條隊救香港人

以後唔去韓國

人地日本明明平野同本田
一個模特兒，一個直頭日本國腳都可以講到日本人民唔支持

無人話南韓人民咩，但拎南韓踩日本係唔係有問題
起碼日本我數得出有本田依個知名人士，南韓我數唔出
但咁都可以捧韓踩日

日本咪一樣有人支持，憑咩講日豚

建議強大嘅中國向呢27國宣戰, 扣押所有上述各國在港公民

香港咪一樣有藍屍，憑咩話香港人唔愛中國

咁你有無數據？
香港起碼有區議會黃多過藍

你去日本住下就知日豚同政治冷感嘅年輕人百分比高到嚇死你，好多都仲覺得暴力係唔啱，相反韓國網民：打得好，打佢老母，死黑警
當然平野鈴子小姐個啲日本人我好欣賞

一帶一路沿線國家
經歷過共產都唔出聲真係好可恥

廢柴黎。唔想得罪中共

台美英3國最重要角色啦

政府奶共 人民相反

遲早比南韓人民踢個垃圾文去坐監
剩係識奶共

係喎衣個就係我唔明嘅位
衣種唔係吹奏咁咩先係

我都見到有好多名人士支持，體育界，動畫界，演藝界都有，我就當日本係冷感過南韓，又唔關人地事即唔撚理你就有問題，你會唔會理非洲，咁就要罵人地同鬥黃有咩分別

佢連北韓炸自己個辦公室都驚

鐵托同史太林好fd喎
點會反，你係咪搞錯咗

南泡真係等死啦

宜家又唔係有一大班日本支持支那搞香港
就算日本人支持香港人唔夠南韓多可能得佢地幾份一又如何
唔關佢地事都肯支持就要感激啦仲罵人地日豚
美國blm我地唔理之後班黑人屌我地港豬又合理？

同埋普通人我唔知，但以我所知知名人士日本好多多支持我地，兩個知名動畫監制（都係姓水島），日本國腳本田，日本藝人伊勢谷友介，小泉今日子，佢地支持我地嘅成本係高過普通人好多架，要冒俾支那封殺揾小唔知多幾多百千萬黎講咁依啲又點計，南韓有無知名演藝同體育人士出黎講野先，可能有但我孤陋寡聞

你噏乜鳩，傻撚

日本抽起特區護照免簽證睇嚟成數好高

係韓國政府
韓國人普遍撐我地

瑞士都有份

北歐齊哂腳，中歐法德都有

南泡泰仔

人地都革命尚未成功

政府d獨裁基因仲晌度

通常台灣
韓國/菲律賓都有

南韓同捷克冇真係好失望

烏克蘭都冇

仲有挪威！

打夠飛機啦普遍唔知咩事
但有少部份人撐我地

冇捷克有少少失望
始終佢都比蘇聯坦克屠過城

我係北歐人呀hi

武漢肺炎搞到佢雞毛鴨血